【眾籌網絡文宣】721 831 101黑警槍殺人暴行推上國際

要將國殤日黑警以極近距離開槍打中五學生呢件事推到國際，目的要讓凝聚國際間支持聲音推翻警隊。就算有冇成立獨立調查委員會，呢隻差啲一槍打死人嘅杜狗都冇得留低
重申監警會冇撚用，搵隻狗查番狗等於左手查右手，所以一定要成立獨立調查委員會，如果唔係啲狗次次打完人都冇手尾跟，仲要一次比一次暴力今次連實彈都出埋。DLLMCH

如果你支持屌尻隻杜狗和推呢單野上國際請幫推上熱門及捐款。

我冇能力保護嗰位中五學生，呢場運動應該係我哋大人出黎抗爭，我哋嘅錯就應該我哋自已去補救，冇理由要學生幫忙，仲要呢位學生被人告暴動罪，黑警一定要死全家

宣傳目標對象

全香港人不論黃藍中立政見
宣揚黑警一直以來暴行，我相信有好多上左年紀嘅人未必知黑警開槍打學生嘅事，我唔知黑警所謂嘅最低武力定義係咩，當年葉繼歡都係下半身中槍落網，今日黑警竟然對住一個學生心臟位置開槍。黑警死全家

外國人
希望爭取國際支持推翻淪為政治工具嘅垃圾警隊，重組為真‧香港人服務嘅警隊。

廣告宣傳內容

黑警以謊言掩飾暴行，再將責任推向義士。
黑警選擇性執法，對義士就暴力鎮壓，對藍絲的施襲者卻加以保護、不斷縱容及高調放生。美其名維持社會安寧，實則是濫用過份暴力協助維穩政權，目的達致民眾禁聲的效果。

廣告宣傳平台

Google 廣告 （圖像廣告）
Youtube 廣告 （不少於3分鐘廣告影片）
Facebook 廣告 （不少於3分鐘廣告影片）

其他

預定廣告持續時間為1個月（視乎眾籌金額所定）

三個平台廣告都會根據眾籌金額而調整廣告預算，務求讓更多人可以清楚了解黑警暴行，從而改變立場，支持推翻警隊。

所有眾籌資金將用作文宣廣告費用，本團隊絕不會私取任何金錢，全部廣告費用都會清楚在Telegram channel和眾籌頁面公佈，每星期更新一次廣告費用支出，因此大家都能夠清楚了解所有費用去向。

歡迎大家追蹤tg channel，所有有關反送中運動的資訊和廣告費用都會在此tg channel公佈，有問題想了解亦可以tg我。

眾籌連結：
Telegram channel：
Telegram：

自推

推呀

請幫手分享 有能力就捐錢 距離目標仲差好多